連登仔笑完貧又笑娼

早排笑公屋撚
而家就屌援交雞

擺到明男人唔可以窮
女人唔可以不守婦道 為錢都唔得

又話笑貧不笑娼既

唔係笑佢做雞而係笑佢做雞懶係高尚咁睇唔起其他正當職業,價值觀扭曲哂

分清楚好喎

你講果條臭西我都有份屌
我指整體ptgf

之前就有錢人笑窮人 有樓笑無樓
而家就窮人笑有錢人既玩具 舉晒例話自己點窮點窮都唔應該做雞

不過贏家點都係有錢人
西又屌左 窮撚又侮辱晒 而家食埋花生睇大戰

積口德啦

做雞唔認自己係雞果下好笑

雲吞賣晒

認左仲多人屌

well~you see
連登仔極右是常識吧

邊個話一定要揀其一？
唔笑貧唔笑娼但睇唔起ptgf

邊個話有得你揀
一直都係講笑貧不笑娼
你笑娼不笑貧已經係異類
笑貧又笑娼直頭反社會
乜鳩都唔笑係同社會脫節 聖人 唔理俗事
唔笑娼但睇唔起ptgf就係睇唔透ptgf同雞係無分別呢個事實
雞都唔會同人講係雞啦 ptgf唔講好正常

連登仔大把住公屋囉

自嘲都唔撚得

點解唔可以兩樣都笑?

可以 不嬲食物鏈最高層可以笑傲江湖
其他既只係係火圈到笑同類